F1 2020 葡萄牙站 討論區

Formula 1 Heineken Grande Prémio De Portugal 2020

23 Oct 2020 - 25 Oct 2020

FP1 (FRI): 18:00 - 19:30
FP2 (FRI): 22:00 - 23:30
FP3 (SAT): 18:00 - 19:00
Quail (SAT): 21:00 - 22:00
Race (SUN) 21:10

Location: Autódromo Internacional do Algarve

Tyre Choice:

Formula 1 2020 Calendar

2020 Driver Line-up

Mercedes-AMG Petronas Motorsport (Engine Supplier: Benz)
44 Lewis Hamilton (GBR) 「太陽神」「鹹X」 「老MK」
77 Valtteri Bottas (FIN) 「公公」
W11

Scuderia Ferrari (Engine Supplier: Ferrari)
5 Sebastian Vettel (DEU) 「廢圖」「一陽指」「S🅱️in 圖」
16 Charles Leclerc (MCO) 「牙叻」「19叻」
SF1000

Aston Martin Red Bull Racing (Engine Supplier: Honda)
23 Alexander Albon (THA) 「秦仔阿邦」「返細牛2.0」
33 Max Verstappen (NLD) 「19MAX」 「生癬拿」
RB16

Renault F1 Team (Engine Supplier: Renault)
3 Daniel Ricciardo (AUS) 「四萬」 「澳蕉」
31 Esteban Ocon (FRA) 「Blocon」
RS20

Haas F1 Team (Engine Supplier: Ferrari)
8 Romain Grosjean (FRA) 「Ericsson hit me!」
20 Kevin Magnussen (DNK) 「失賣波」
VF-20

McLaren F1 Team (Engine Supplier: Renault)
55 Carlos Sainz (ESP) 「唔好搞我下面」「痴線仔2號」
4 Lando Norris (GBR) 「痴線仔」「牛奶仔」
MCL35

Racing Point F1 Team (Engine Supplier: Benz)
11 Sergio Perez (MEX) 唔好再叫人毒販
18 Lance Stroll (CAN) 「二世祖」「牙Troll」「兒子」
RP20

Alfa Romeo Racing (Engine Supplier: Ferrari)
7 Kimi Raikkonen (FIN) 「冰人」「廢老」
99 Antonio Giovinazzi (ITA)
C39

AlphaTauri (Engine Supplier: Honda)
10 Pierre Gasly (FRA) 「返細牛」(返咗)「呀氣」
26 Daniil Kvyat (RUS) 「魚雷」
AT01

Williams Racing (Engine Supplier: Benz)
6 Nicholas Latifi (CAN) 「Best Rookie」
63 George Russell (GBR)
FW43

反叻大事記 (點擊顯示所有)

Blocon Block 人錄(點擊顯示所有)

歡迎投稿

咸狗/垃利逼害太多年
舊片唔係咁易搵
呢啲追擊合集要啲新人容易啲整

Lm

LM

感覺呢條track同西班牙差唔多

今年最好睇係睇意大利肥鹿過唔到Q1

為保心臟健康，細佬可能已經轉會著平治

幾時開返個TG啊

就咁睇圖除左T1 T2
好似無咩明顯分別

但嗰場好似過山車咁

兒子可唔可以病多次，想睇鳩堡

車手好似話似spa wo

留意到得Russell 同Gio無花名

Russell 被人話似woody 麻

Twitter啲人叫gio做耶穌

咁我好求其咁睇下圖姐

睇圖又係幾似wo不過可能個種高低起伏大先似spa

琴晚打機試過個場
完全過山車 係咁上上落落
但唔覺似spa

睇track似悶野，除左T15好似parabolica
不過睇hot lap又幾正，高低起伏多到
都幾多盲眼位，上落山就入彎，係有機會miss brake point

睇圖好似係高速track？垃利又收皮

一樣

Stroll中咗武肺 不過已經好番 仲諗住又有9堡睇

Williams幾時有分

威廉士有分先定Russell失業先？

佢好似肚屙咋喎

係喎睇到佢ig自首

hulk and checo are ready?

傳緊mick+mazepin

Stroll positive for 武肺again，Hulk是咪又有工開

慘

chi sin. 根本而家歐洲先爆得好勁

出櫃之前中jama, 無話又中呀?

唔係話上站完咗test positive
然後自我隔離
跟住岩岩前日星期一再test 已經係negative
冇事可以跑葡萄牙喇咩?!

佢ig話無問題

F1 個ig話佢又中過嘅

如果佢咁樣上到podium 佢會有感覺
原來以前渣極都白費（除咗賺錢

Lance Stroll has revealed he tested positive for Covid after the Eifel Grand Prix. He has been in isolation since and says his most recent test came back negative
F1 個ig有講係兒子爆自己上一站完之後中咗
但隔離完 最近test已經冇事

Diu，睇死人，重大大隻字positive for COVID-19
柒左唔好推

即係肚痛都關事

Hulk會唔會已經自動自覺，飛定去葡萄牙等揸車

分分鐘操緊sim

Btw粉車可以兩個中晒
其他反而無事

最新：Stroll上站係中咗招

[size=6]9bosize=6]

其實有冇可能老豆力量有隱型傳播鏈
到依家都係得佢呢隊有車手中招

佢真係中左。。

Including me But 比人 diu

Finally

下次麻煩加返 迷咸迷叻死L開啦

我都諗緊會唔會有

真係俾阿堡抖下都唔得

More the same plz

竟然燈中

燈力用對了

最傳埋俾BLM

始終阿仔係發病先退賽 分分鐘已經傳左比人

如果有其他隊既車手中招
家下無左9堡
會係邊個上?

會唔會就係daddy ......？

查實洗唔洗成team人都check一次
咁搞法成隊RP可能已經有唔少人中，之後爆開去

大師可否燈埋ham9

BLM護體神功正常發揮，請勿打擾

Get in there COVID

鹹帝百毒不侵，武肺都驚左blm

可能係perez

雲當？

I like it

G Chi !

fantasy買咗阿仔就炒車加中武肺

睇邊隊囉
拉利好似可以call Gio代人
Alfa就會用Kubica
Benz 麥記可以叫Vandoorne頂
Renault就唔知
Red Bull可以叫Buemi (?)

大頭有機嗎？可以有多啲唔同嘅車手

Haas個問題根本唔係係2個車手到
如果真係好似傳聞咁換2個rookies入黎分分鐘仲衰

又得，放黑氣石去邪死賓屎，不過佢簽左蕉 點有得咁樣玩

Buemi同卡馬拉 紅牛

竟然比我開口中好野又有鳩堡睇

Renault好似有Sirotkin
大細牛真係得Burma

係喎唔記得佢
咁應該係卡馬拉先

Renault有sergey sirotkin 細牛有sergio sette camara

Ham9 BLM護體冇咁易燈到

佢好番啦

平治+老麥 用雲當
老豆繼續鳩堡
大細牛 用Buemi
威龍用阿朗素/Sirotkin
垃利用GIO
alfa用kubica

HAAS同威記唔知

由其呢班f2車手，有睇都知佢地炒車多食飯

但係唔知會唔會傳比人
始終係發病先唔玩

咸早早就戴口罩
仲俾人屌spread fear
佢應該好小心

大家唔好咁興奮住先
兒子係中完已經好返
今個星期可以鬥葡萄牙站

好返都會傳人架，比d公德心抖多場啦佢

haas嗰個f2 driver嚟 louis deletraz

咪又係DNF，之前好似已經連續兩場

威記就係jack aitken

永遠懷念哥桑失賣波就走左唔可惜

Diu

我諗9堡應該會嚟葡萄牙stand by

放心啦 一定唔會有人中武肺

阿叻隊佢ja

仲諗住有hulk睇

又想開戰咁喎
不如加曬迷任何一個車手死L開?
咁想叫人死L開 一係自己開個新Po title寫明囉

凡事唔係絕對既
可能又有車手FP3前肚痾呢

咸

By my calculations we win the championship by one point

你想咁樣開嘅請自便自問自己無成事咁大號召力，咁開法彈多過讚

香港賽車迷已經少，會上嚟討論嘅仲少，開完post 推唔郁嘅話你明點解

Lm先

雖然我反咸又反叻 但認同

認同+1

偷圖轉貼的

我覺得車迷好似比較極端d
同埋好小會
鍾鍾下呢個突然唔鍾意 鍾意第2個

Vet

Mick 唔係alfa 咩

好似今年已經係

而家搵利反對
話佢地既野過唔到去alfa同haas
RP又屌鬼 話老麥同雷諾都抄平治
點解要對RP執咁正

哈斯想要mick 拉利想keep gio

Mick傳緊兩邊
不過我估係去沙巴
始終沙巴先係同一個老母

Mazepin上嘅話f1又多支魚雷

走左支舊 換返支新
唔知今次係咪又會隊拉利
反正佢係F2都係咁渣既話

依家揸f2個班，全部都係魚雷黎

今年果架RP20係W10零件
但下年雖然用返一樣底盤RP20
但轉用W11零件

W10車身 但內龍係W11

vettel 屌死垃利

你都唔知, vettel 18年講緊要加強返個尾
拉利班人當佢鳩up 而家發現加強返個尾就有返速度
所以拉利下年會朝住改善尾部發展
睇到真係把撚火 咁樣玩野

拉利又唔係無錢
買起黑平出年咪可以champ
以W11實力應該都補救到戰術大師既錯誤

想問下四萬哥講咗紋咩未

競爭對手點會比你買

幾多中慢速彎
最後個彎似未加chicane前嘅西班牙

我啱啱揾到一條十幾年前同一條賽道舉行的GP2 比賽 發現得佩雷斯同候根堡有跑過呢條葡國賽道

有幾個車手跑過gp3

由鳩拉利la

權鬥先係正職

研發係兼職

兒子出完POST 車隊CEO 再出聲明補充

今個星期一已經拎到NEGATIVE既報告可以歸隊鬥葡萄牙站

hulk好似今站都會嚟stand by

超級替工 佢咁樣Stand By有無車馬費

如果比佢替到紅牛既話
應該真係有機會爭podium

替秦仔啦

以前唔鍾意圖
依家迷圖

拉利咁對圖
我更想圖復仇

正呀喂
我最想有車手試完幾隊既車
有唔同成績黎比較
睇下係 車>人 定 人>車
仲可以訪問下啲車 同 crew 有咩唔同
諗下都

出年過am屌撚死垃利

車>人

你睇kimi就知，就算強如老舒去左benz都係贏唔到，一定係車緊要d

我以前都好憎佢，而家直情有啲可憐、同情佢

迷圖迷圖孤燕

睇公公都知 車 > 人

所以kimi知道努力都係徒勞無功，都係專注養生

用公公prove真係最有說服力
手車仲屎過鳩堡/佩雷斯

kimi世界冠軍都拎過，而家揸都係為興趣

lm

最後一個位仲未定到

搵錢咋，為興趣佢去打golf好過啦

YT堡宣布搞車隊鬥Xreme racing.
有心同咸狗鬥

Can be both. Money and hobby. Winner of life

HAM: I’m out.

最緊要同咸砌返場

我想問點解red bull可以搵hulk 做後備 ?一直都唔明

無機會再睇佢藝術級既炒車

嚟緊有mazepin表現

有冇人覺得Haas 換咩人揸都冇分別，一樣咁垃圾

ham揸都搞唔掂啦

有生之年有無可能見到ham揸backmarker/中遊隊

gro

兩個一齊宣布走？

yes

Hulk有得撈啦

Please save Grosjean

哥桑

應該係Mazepin+mick/Shwartzman

MAZ + SCH Russian Power

即係 pay driver?

Mick唔會上haas啦🤣

應該睇錢請人

Mick直上拉利？

唔會啦
Alfa差唔多

Mazepin，Mick，Shwartzman，角田，下年有四個新人

Shwartzman同角田夠分？

Shwartzman已經有super license啦

上個post搬過嚟：

離開了先懂珍惜

哥桑stay pls

Grosjean + Gasly for Renault pls

Grosjean

你班仆街平時笑鳩哥桑，依家.....

想問F1 youtube 係咪block 左香港

哥桑好似話過想跑其他比賽

有話題即係我地留意佢呀

睇下GIO

有無車隊可以收哥桑
大好人

平時既得已經好支持佢

塞my波可能去鬥indy

Endurance?

Jack aitken今站都嚟咗 如果威記其中一位中咗真係會出佢？定係會搵9堡

K mag 見佢幾型先開始留意佢，估唔到咁快唔玩仲諗住輪都未輪到佢

哥桑其實人品幾好 係呢幾年柒下柒下咁

正，haas 終於肯換人
哥桑人品真係好，純粹真係回撚晒塘
英國站pit發夢真係好痴線
分手對雙方都好

相反Kmag 就食撚屎啦，正仆街黎
人品閪到，佢同ocon真係完全not deserve a F1 seat

其實我幾鍾意佢 雖然手車係拿渣
但份人幾真

係
鬥Le Mans個hypercar

好似係

kmag場上場下兩個人嚟 場下嘅佢其實幾好

最好笑係用ocon換hulk
唔見得成績有好過

塞賣波我都覺得手車唔差
係同人battle嗰陣車品有時好差
(不過都唔夠blocon差)

好多人唔記得以前係蓮花 哥桑都算podium常客

講起蓮花，睇一次聽自己出機票錢去幫你賽車

kimi最後果年都好似無拎錢走人
佢話果幾百萬會令到好多人失業
louts真係無水喉射住
有既話好好多

講起
Grojean 今季都有兩次move under braking
仲要開到口話覺得無問題
然後就係monza屌秦仔做同一樣野

蓮花部E20 E21

但kmag喺f1好似冇朋友
睇返上年啲pre-race event，個個都r到水吹，係得kmag自己一個on99企喺到

不過場下嘅佢的確好人

首先 ham,vettel,kimi,ric,bot, 呢d唔會同佢傾計既
淨但果d又係後生 唔岩key
得返哥桑

反而聽講ocon同daddy's cash熟？

太廢

好鐘意suck my ball, 夠薑撞過黎個種格

goodbye suck my ball

冇呢啲睇了

其實手車唔渣
你睇佢蓮花個幾年
車渣就咩人都無用

聽聞去鬥fe?

佢去nascar可能啱啲

咁係香港咪見到佢

香港都唔再搞FE
點見

廢過佢嘅大有人在

前幾年呢到仲成日屌gro同塞賣波
但係唔知點解佢兩個離隊我會有d失落
手車未必最好但係佢兩個好似會令到場車刺激d
佢地兩個走咗仲有無人守車咁辣咁狼死

無人call sc 先真

今年Monza無MAG壞車 分分鐘又係一場悶車

守車狠嘅而家車手我淨係諗到max同叻
不過一個就同自己鬥
一個就去咗中下遊
下季會唔會無咩刺激場面睇

下季有mazepin 癲過gro同mag

二世祖s

Stroll 正賽好過Q 有時有驚喜
BTW佢都係F3 champ黎 同牛奶仔一樣
同George相反

Latifi就真係垃圾

兒子race pace 真係唔差

前幾年race pace好但係quali差
而家改善埋quali之後真心唔差喎

george 揸架最廢嘅車, 完全證明唔到自己

佢揸williams當然有影響
但係佢race真係無咩亮眼表現 反而Q而家未輸過比隊友真係少見
個人覺得阿仔同Albon race pace好過佢

繼續無分

most races without points

perez 之前夠講到自己個位好穩陣啦，一個月都唔夠就被宣布冇咗

二世祖唔算廢
起碼雞車上過Pod
用架W10表現都唔差

唔洗睇片我都答到你
一個字 廢

重係威廉士家族渣FIT既話就應該會留到合約完
不過現在換左人之後就唔SURE

He’s been made like a fool

其實我覺得佢底唔算差，F2廢極都係牛奶之後
但佢比老咸撞兩嘢，就真係無撚哂態

同max度比真係大反差，max係無咗分站係火撚到追去推鳩on9con

點會無 YT堡
睇你有無吉士架姐. 老咸係要有人治下佢 唔可以比佢覺我佢大撚哂 天下佢玩哂

有花生食
今站Vitaly Petrov做steward
Petrov曾經屌過BLM堆左膠

睇錢請人搵perez啦

haas要有錢嘅rookie

但應該唔會一次過用兩個rookie
咁樣對2022改例冇幫助
冇人比到feedback去研發

花生價格上升

10 secs penalty to Lewis Hamilton.

Black flag! Black flag for Lewis Hamilton!!!!

所以perez去其實係幫到手

Alfa今年快左0.8秒用緊拉利拖拉機就知一位有開發能力既車手幾重要，特別係細車隊上面。

Alfa繼續發展落去有冇上中游

利申：Kimi, Kubica fans

換左副謁先

無可能嫁啦

愛快好似係under拉利集團, 所以應該無可能飛甩到垃利

係呀 而家愛快=拉利B隊

垃圾脫離咗FCA
其實算係無關系

車廠同F1應該分開的，無拉利咁close
F1似入股沙巴要埋冠名，但金主我諗都係拉利多過FCA

咁真心人哋f2上嚟都係兩年啫
我覺得red bull 升啲新人升得太快 個個都係max咩

俄仔好小出陰招

想睇kubica

我都想，但佢冇機會返f1㗎喇
請各位kubica迷接受現實，睇埋淨低幾場dtm

拉利今站fp會test下年新floor

艾汪撩科牙

Russell又要整PowerPoint

benz

佢琴日訪問好自信咁否認咗

咩料 即係ALFA 唔轉人?

Source?

有冇人 YOUTUBE 都睇唔到 formula 1 d 片

睇到呀

有冇link

tokyo drift

葡國站賽會會集中針對1號 4號同 15號彎有冇人出界

HAM dog

HULK係場邊

鳩堡已係場邊睇車

佢個表情
好想佢再鬥多場

咸去咗 BLM？唔洗返工呀？

HULK: quick! Someone tested positive pls.

去揾賽會幹事講數(好似係)

個場好易spin

哇，屌你個閪
有一秒鐘諗住咸狗positive 咗，鳩堡頂佢個位渣

呢個場真心過山車

圖一個圈可以spin幾多次

因為好難睇幾時落brake
同埋幾時入彎

出turn 9個鏡頭擺得好靚
上完山頂 衝落山 落brake 扭左

哥桑係蓮花係香檳常客

F1同戰機一樣
再廢既F22機師揸F22
都贏再勁既機師揸米格15

公公揸到好似賽頭D咁

我揸SF90點都慢唔過你揸smart啦
利申無車牌

Kimi 頭先個時間Del 咗 唔知邊個彎衝出去

最係都係Agnelli 家族渣fit

佢唔差 但唔勁囉😂🤣

名曲：I’m moving up and down, side to side , like a rollercoaster

Kimi有個彎衝咗出去

垃利架車已經快過老麥架車

條契弟如果中左 雲當上

睇嚟呢個場應該有機1:18

呢個場姐 setting問題

應該埋單做Q有1:15 ~ 16

Will Vettel spin?

睇gamer玩呢個場做1:15左右
我估加埋風阻之類起碼都1:16左右掛

咁拎快

如果打機做到15
咁佢地應該可以做到13尾/14頭

今場2021floor嚟

記錯咗 1:17尾先岩
但有啲地方冇拎足racing line
我估平治應該做到1:16尾至1:17

guanyu zhou

今站平站蚊走左DAS System

垃利跟到Benz 嘅時間

虛火定真事嚟

上站FP 我叻已經跟到啦
等睇叻又快過秦仔

落雨呢個場會唔會仲好睇

流浮山嚟緊

Callum deserves the seat

伊洛特上唔到去

Mazepin帶3000萬美金入嚟 mick帶到關注 ilott得talent冇資金 haas講咗要talent+money

stroll兜巴星埋去77度

Stroll咁樣cut埋去

大牛搞乜

呢個角度睇落特別近

邊個漏油

max

kimi老啦

個個都left graining

呢條track正賽會唔會好睇啲呢....

ocon爆偈wor

ocon 臨尾香

ocon出哂煙

整唔整得切架

似壞波箱
叫佢box+唔好轉波

兩隻大牛都有噴煙

FP2出唔出到場架

換波箱既話應該好快
有成2個鐘頭時間
btw gasly好似波箱都有問題

換波箱係咪要罰格

罰5格

粉平換9bo上去未

一出事佢地都係叫唔好shift
因為換要罰格
出煙我估佢入面都係燒左野
Ted話聞到有味 唔知真定假

認真威龍係咪要玩走ocon，次次都係佢架車有事既

we will take later. esteban, pls.

talk*

咁開季都比足機會佢既
特別今年可以爭總成績第3
當然攬住四萬博更好成績
而ocon愈渣愈沉係事實

條垃圾一早要走,俾返個位9bo算啦

佢跟本唔應該返黎

牙troll咁都有得出賽？

fp1 fp2轉波箱好似唔駛罰格？
我記得打f1 career fp1 fp2係任換，係fp3 q race個波箱先係跑夠6場先可以換，唔係就5 grid penalty

同意，安心去刷鞋啦

其實之前有位巴打話
haas唔係人唔得 係車唔得
其實haas 17年 Gro同Mag就話
Brake問題 之後haas都換過第2間brake碟
但問題都無解決 直到今年Gro都係話brake有問題
然後你睇返18年 Gro既表現
真係反映出佢回晒塘
好多時都係得返KMag係場上
然後Gro一起步唔多醒神果震
成場車就會沉晒
反而Mag就無呢個問題 重會愈跑愈勇
今年其實車係唔掂 但車手都係
Gro已經收晒皮 18，19都叫做有Q既速度
可以壓得住Kmag
Haas係忍左佢地兩個好耐
舊年haas應該想簽hulk 但mag係度
今年有大水喉 所以索性炒晒兩個重新發展
我覺得haas真係比足面
18年最有機會拎全年第四 砌底雷諾
如果車手唔係佢兩個
真係有機會兼可能有機拎下P3

威龍似係想慳錢同賣人情先換佢

我覺得係18年同toto傾掂左會要ocon
不過果年同大牛嘈,法國佬要face
先用錢買4萬
不過而家睇返 19年點都好,都應該係雞hulk

Williams同Haas都變鬼咗EA
Pay to win drive

佢仲有無牌㗎

佢上年頂位其實幾好表現
不過今年就一場衰過一場

拉利試新既difusser and a floor for 2021收集數據
拉利個底盤尾果度"彎"上去 應該係for 打d風入尾碌
difusser d翼仔改細左,fit返出年規則
同埋出年尾碌既brake duct會細左
應該會一齊試埋

可以試下年用既軚?

全部人FP2要試用下年既軚

睇落去好怪

屌那星
FP2都要搵圖跑前
比我叻食toe

條21年用軚
搞到好多車都spin

仲以為有風，原來試緊新tyre

Zak brown勁好笑 問rp係咪搵咗Dr. Dre咗醫生

梗係覺得sky其中一個旁述好似obi wan

David 馬田定 Ted

D正常時間開始出現

定係Anthony

分唔到邊個打邊個, 通常邊做嘢邊睇

VET P1

依家條軚快過下年條軚

未熟setting啫

呢套衫好正

著火既 搞咩黎

細牛著火

唔出得電視
有煙仔廣告

gasly fp1就壞波箱
fp2直程燒車

但係之前f2004喺第一千場出到喎

整到壞咗

萬寶路廣告個D位油白咗

燒氣車
整唔整得返

bbq牛仔肉

MAX

個個都用紅胎出嚟跑 開始試下呢個場到底有幾快

stroll又黎 完全唔睇隔離有無車

cls troll唔睇鏡㗎?

stroll唔睇鏡
車隊又發夢唔提車手有車嚟緊

撞～

頭先的撞車將會調查

我覺得提左既
但stroll入t1 前都平排架啦 咁都唔睇下隔離 真係有d搞笑

又係粉紅戰車同Max

stroll 做完圈set返低架車
完全唔望過鏡
max就調返轉開始做圈

神油領隊都唔識點答
feel到好燥添

兒子好似係做緊快圈，上到8波

阿仔有望左 但無望右
同埋佢push緊2nd lap 佢DRS仲開緊
有可能係Blind spot range

又要影下今日的車手賽會幹事 Petrov

我覺得stroll 唔睇鏡真係有d問題
max見佢唔縮 又唔縮
好似話富二代都係準備做快圈

岩岩精台好似係話max start the lap
stroll finish his lap

Petrov不知幾幫得紅牛手

stroll 2nd push lap

係,但最後領隊話stroll再做多個hotlap
佢話兩隊同時間一齊做hotlap好常見

rp個tp已經講話stroll係打算做連續兩個快lap 所以都冇收油繼續去

但話說兩架開哂DRS
紅牛竟然爬唔到老豆力量

老豆力量係W10

哦 我知啦
max見stroll做緊快圈,
因為max lockup 讓左比stroll過先既
max諗住用drs 食tow做新一個快圈
點知stroll又繼續push
max以為stroll會縮既

始終嗰㗎都係W10

平治偈

18年Haas Constructor拎P3，你當拉利同大牛流架？

No further action

Max加Ham都有d機會既

清 我係指單場
同埋18年P3 點都唔會有拉利份啦

Vpn 用香港都睇唔到

你意思係佢會攞第二所以唔會有第三份？

Dllm兒子撞完話睇唔到max
武肺生上眼？ 平排咁濟

有咩咁出奇
你拎平時揸車既可視角度同 f1 車手既角度比？

好肯定答你 係
果年 拉利 一係第一 一係第二
你比個分榜我睇都無用

果年Haas真係有機上到台
哥桑果年浪費好多機會，本來無咗神油佢哋應該第4完季

果年既haas = 今年粉平
只係開季自爆+哥桑成日炒 個積分先無咁多
哥桑淨係18年果季 好話唔好聽成季都無左成一百分
如果麥勞臣個位係佩雷斯 + 哥桑正常發揮
一早好似今年咁 比人聯合投訴
點洗淪落到拎全年第4

有人話max琴日撞左車之後講野太粗口
offend某d人
Verstappen話: 'Not my problem'

你話無野我都唔信！

susie?

Suck my ball同佢老豆好似樣

好似叫angela
Ham 個trainer

垃利咁快，領獎台有望啦，19叻

同Roscoe?

Why not both

對外就BLM
對內就食金髮鬼妹

對比以前既Max，可能去左粉平車房搵兒子xyz了 (MadMax係咪同RacingPoint有仇?)

18年巴西 or 98年Schumi 比利時

offend daddy Stroll?

老豆個樣仲兇狠

好彩呢個係max炸，如果係jos 我估又變群毆

對於外國人嚟講真係幾offensive 用中文話人弱智冇咩嘢 但英文係指緊真係有病嗰啲人 同埋mongol呢個字本身有racists意思

琴日威龍上錯咗四萬條左前

駛唔駛罰

唔洗 因為係testing嗰set嚟 俾咗warning

威龍請咗垃利啲crew?
咁on9都會發生

我覺得又唔會 話晒都只係fp黎
如果jos個分冠咁樣比富二代撞走
富二代實變豬頭
Max我都覺得佢未必會出手打人

佢屌佢mongol先好笑

今日葡國站依舊好天
準備FP3

sains又第一個出黎
又可迫個engineer講
you are P1, purple in all sectors!

丫屌, 直接入番pit

但好快入返去

細舒竟然想去Haas都唔去Alfa

琴日都有講

why

老MK呢個場真係麻麻，加埋公公聽日起步又柒既話，韋少有機巡遊

已經16.9 HAM

琴晚食完金髮鬼妹回左氣

一講完即刻刷咗紫圈

燈

咸pole to win

MAX 16.65 用medium跑 但泰仔個時間Del 咗 唔知邊個彎衝出去

精台連車手講粗口都要屌

max嗰情況唔係粗口咁簡單

師兄麻煩善用自己既能力

燈到

gasly咩事
咁撚勁

今季變左 爭氣

琴日架車燒完換完新零件
正常架車係會快咗

贏咗Monza 成個人生哂

果場贏車果三個黑閪到而家

red flag -> ocon at pit exit

塊渠蓋點樣整起

問圖

本身好似鬆起左

有冇圖

有冇非acestream link

係咪suspend左？

有無文字直播？辛斯點？

好似2017 馬拉咁？
downforce太勁 成個drain cover吸起左
差D殺咗哥桑

They want to kill Romain again

個出界規則太嚴終於要改

要啦 個4號彎個個都出哂界

Russell pit lane衝紅燈

口頭警告定罰格 到時

去咗steward嗰邊 未出結果

叻叻唔係要 艾汪Everything咩
有得聽曬所有人Radio又唔滿意

氣....食咗意粉之後痴咗線

Vettel真係穩定地p11

今晚fantasy TD邊個好
我連續3個禮拜TD果個人就負分

留力 點做到🤣😂

我norris checo gas揀咗氣

老mk

係囉,你試下老MK 睇下佢今站會唔會炒

個渠蓋玩咁耐既

老MK唔係太高人工做唔到TD嫁咩

好似 d 石屎都爛咗

MD

又係廢老講車

MD負分負3倍

上場podium三個都中哂
TD: Ric
一星期二百七十分

turn 14做咩嚟？fp3冇睇

燈得死咸我又唔介意

咩玩法，咁多替工，基本上係佢最差，連合格都比唔到

思感個拍擋係咪病咗，聽佢講車會訓著喎

罰9圖啦

搵石屎封實個坑渠

渠蓋

人名都未識分

點乾

個渠蓋有無打爛廢圖架車？

FIA搞乜，有乜理由呢家先知會有呢啲問題

澳門又係啲渠蓋好撚衰，
果然係葡萄牙殖民地

made in china

一早焊哂
但有甩漏 呢個彈番出黎

紅毛泥封X

其實係邊個呢, 講嘢都慢到仆街

條 track 都幾多大彎

要幾耐

唔封好似馬拉站咁炒車要賠錢

車齡淺唔識 睇個款似去老人院求其捉個廢老

公公 161
MAX 147

公公危危地

好似21:30

delay 30 minutes

delay 30Mins

原來何輝已經叫好

Thanks 巴

聽日有得聽舊宗主國國歌

成事巴最好

係時候裝黃燈

睇唔睇波，轉台睇住鏝先

睇波成日聽架喇

但F1第一次聽嘛

其實啲石屎乾得切咩？

睇緊

睇嚟除咗整T14之外
班工作人員仲目測緊全場啲坑渠位有冇問題

好似又有另一個渠蓋？

如果係意大利佬 應該整整下成條track渠蓋反起都似

遲半個鐘，成個陣打亂哂

本身係
21:00-22:00 睇F1
22:00-00:00睇西甲打比
00:30-02:30睇曼轟

鄧公好似改善左，明顯多嗲左

珍

好似何輝要上大灣區講波 上落要隔離 唔會再講

咖哩味嘅屎同屎味咖哩？

fantasy TD有冇league一齊玩

佢全名係...

痴玻璃膠

唔知！淨係知呢個呀叔唔撚得

我寧願要鄧公，少野講好過搶口，大灣輝真係太撚煩加太自大

意大佬既話乜唔係炒咗車先意識到要焊渠蓋咩

到底有幾多個蓋有事

係咪用水泥填返個lon

唔明人手點試都冇氣壓差

lm 9點半都開始唔到

鄧徑生

巴狗10點點都轉台

玻璃膠

呢條賽道不如叫過山車算

無野睇可以睇住GT3 Spa 24 Hours先

睇正賽算啦

CLS,用玻璃膠整渠蓋

果然舊宗主國 做野好求其

已經開定第2部機等睇西甲
支持賤種蝗

如果21:30開到，可以睇陣排位嘅

Sky sports 成日影女

葡佬：差唔多姐

頭先有條女加拿大好白滑

19年baku

威記爆floor

屌你熱風槍吹乾石屎

Leclerc I am stupid

希望Albon今場生性拎到頭3

有冇大佬有online link

冇記錯果陣係kubica架車拆零件比rus
kubica用舊件

下次用3M痴實咪算

有頭五都當贏

牛奶

佢場場頭5一定冇咁多人屌

推

第5啲人都照屌

Albon 一定有podium, 下年一定有大牛揸

有無睇fox 嘅話我知有無播Anthony 同Lando 嘅訪問

albon一定贏呢場

點解q仲未開始？

我好掛住你呀成事
拍恩撚條友好悶

補緊地等乾

唔係潑冷水，但好似話Gasly 同某啲大牛嘅人有牙齒印

彈起咗個坑渠蓋
依家用紅毛泥封咗等乾

有頭5都偷笑啦 重要穩守

Horner 好似話如果唔留Albon 就會喺RB外搵其他車手

氣唔係同newey有牙齒印咩

隔離貴晶哥好似有啲機

其實大牛真係無人個下陰公
Sainz又走左 Gas同Albon咁水鬥水 四萬同大師兄又唔會返嚟
唔通真係比唔9bo揸咩

9bo 幾好丫

Max 好快又會去平治接手稱霸f1

sainz係咪當年買引擎送出去？gas有冇可能用咁嘅方法去威龍？

toto 唔係話唔會考慮 max 咩

威龍引擎要黎做咩

唔係
係Sainz見無得升 (當年四萬點睇都唔似會走) 咁咪自己話走去when嬲

切啦恩撚

條廢老真係好似黎搭枱咁
問邊個份contract最安全

Go

呢個問題我識答呀
係Kimi

個鄧竟生乜水 兩個9唔搭8咁

終於都開始啦

冇睇FP
威龍架車今場好似唔太掂?

唔係因為細牛唔用雷諾副偈，之後先借比雷諾一年？
佢揸雷諾嗰陣，個頭盔仲印住red bull

垃利用返個出cheat pu ?

同engine無關
純粹係合約係出借嘅合約所以仲係有redbull connection

垃利又有cheating?

牛奶gogog

肯定有野改過啦 呢幾場第二架車咁

咸狗比廢圖阻住做圈

rus 幾時先有得轉去一隊勁少少嘅隊到?

吱吱吱

阻住都P2到

又有呢個阿伯

其實個渠蓋問題諗下都覺得幾嚴重

嚟緊新例改大咗個ground effect, 吸力大咗會容易啲揭起個渠蓋，到時就未必淨係爆軚咁小事，隨時打穿個車底……

阻完再重新做過
如果唔係有機P1

19叻同廢同差0.7
我真係唔信係同一部車

廢圖廢 一定係咁

好似吹左風會係鳩堡
阿邦一定冇事，場場頭3加下年有大牛架，
大家要集氣

依家叻架真係新aero 新底盤
廢圖好似唔係
因為驚佢知道垃利啲內部資料

廢圖做tow

知你地個chassis design有幾垃圾？

琴日試嗰個好似2021floor嚟 兩個都有試到

係啦，呢幾場隊隊都試新嘢，
粉平都一樣講明佩雷斯唔會有得試

家醜不得外傳
其實都已經出曬醜啦

開季個陣已經開咗

但佩雷斯一樣咁快

知啲垃圾既機密有咩用

琴日圖fp2試咗新floor

留意到Albon 俾2架細牛夾住

兩個原因，一係d parts廢，一係佩雷斯真係勁，我信係後者

廢圖做完tow冇得比隊友tow返係咩玩法

當Christian都出左最後通牒，應該真係時日無多留名睇出醜

我個人相信係人問題

一係架W10真係快

個阿伯好撚悶

氣就是屌

russell

屌打秦

Russel

Ocon Q2 好收皮啦

Q1 5寶真係冇得唔信

best of the rest

Kimi

Gasly架車燒完之後著曬火 快到

Rus 真係上黑平玩住幾年先啦

gas>albon

如果羅素下年冇車揸真係好可惜

新parts係好d既

魚雷今年好似dup咗

g持

秦仔遲啲喺大牛唔係冥想，係妄想

都俾人雞啦

同Benz排頭拉一樣咁穩陣

都叫做好穩定咁排中遊

P16-P20
真係鐵膽咁滯

上年除左p3，好多時都輸比泰仔/氣，今年直頭完敗

有冇fox + 睇唔到？

真係好悲哀，有錢就有車揸，
Latifi呢d垃圾車手都可以踢走russell

下年9成都係Yuki 架啦
反而係如果Albon真係燉冬菇落細牛咁下年留Gasly定Albon呢

Albon

iPad ok appletv唔得

換件洗唔洗罰？

Gasly可能過威龍，唔知係咪直接賠錢踢ocon

係就好了

係就好睇

Appletv 唔得
iPhone 又log in 唔到

係就好，見到個on9仔已經無癮

拉利黃軚

個阿伯可唔可以講少句廢話 淘汰仲五部車 仲有十五部車....

咗

垃利又轉玩黃軚

上場好似都係咁

做個垃圾時間然後拿拿臨換紅

又係圖比tow我叻

電話app唔知點解睇唔到

垃圾FOX+

HKBN?

垃利

Netvigator

話說呢度有冇人用F1TV？會唔會有得睇成場比賽嘅replay？

淨係聽到聲

好似要 VPN

vettel 又頂住咸狗

香港冇 f1tv
一定要開 vpn

又係廢圖做tow

呢個我知，香港地區冇份

有聲無畫

per 勁快

Apple TV 啱啱入到去
但有聲冇晝

但係有冇replay?有時返工唔得閒睇，又想睇返場比賽

我又係wor
你都係?

兒子中完武昁未回到氣？

繼續 77 44 33

變撚咗收音機

量Vet 車重

FIA都害圖

cls 3分鐘仲放vettel出去用黃

唔關事啦佢自己lockup

Vet 比曬tow 19 叻

永遠+0.3

繼續黃軚冇tow

仲繼續黃軚

繼續黃係咩事

Gas 同kyvat 都經常差成0.6 秒

鬥黃

逼害圖

反正出嚟係比叻tow
用咩軚都唔緊要

嘩 4萬

好似無事

今晚邊個燈4萬 好似冇

隊友

4萬

好彩冇炒
應該仲出到Q3

衝出去保住第10

圖包尾

其實由一開季已經唔係同一部車

15

笑咗 冇紅呔用

“The car is not ready”

反正圖都係想安全完成今季賽事咋嘛
早幾場先忍唔住問仲有幾耐完季

stroll咩事咁慢 同perez唔同setup?

又係o9con頂住個彎位

部蕉應該只係撞一撞個尾

understood

廢

Hi到隻翼

come back to you later

武昁未好晒？

陸仔又玩一停策略
之前幾次都成功

戰術大屍 唔夠快仲用黃胎做咩

we are looking

佢不嬲跑Q都廢嘅

威記有benz 引擎都咁廢
其實佢都係個人才

點解 RB 要用紅肽

佢不嬲都廢嘅*

見到ocon條濕尻撚屌入唔到Q3開心過鐘意嘅車手拎WDC

此 benz 不同彼 benz

佢race pace唔差呀
佢係pay driver都唔洗盲反到咁嘅

早幾年冇錢繼續研發
再加研發錯
搞到依家要逐季慢慢追返下遊

14年真心唔差

早幾年衰咩 massa bb同公公果陣仲好地地

我覺得Ocon果個位有影響到4萬

早幾年係純贏副偈

由佢幾年前唔尊重massa 開始唔鍾意佢
With all modesty, I did a great deal for him. I first met him when he was 7, so it was a pleasure for me to take him under my wing and help him," Massa told Globo.

Massa, now retired, hinted that he therefore feels betrayed by Stroll's recent comments.

"He had big problems with pace and also understanding a F1 car. I was very close to him and spoke to him a lot and helped him in a way that no one else has done for a driver.

That's why I was angry when I saw the comments, because I had not imagined he would say that. But we have no problem with each other," Massa added

旁白話影響決定幾時 brake

個副V6 CLS計 carry

感覺上 leclerc 贏 vettel 除左法記，另一樣野就好似漫畫 capeta, 勝平太同金田開胎勁過鬼佬隊友一樣

人地每季都有進步
威記冇錢只可以原地踏步
久而久之個差距咪大咗
搞到自己變F1.9

Capeta

想雷諾要佢 代Ocon~

緊係有啦
條撚屌次次食apex阻鳩住哂

果隻右灣,一定有影響啦,佢係灣心
4萬要行outside 邊有grip
仆街ocon黎 4萬應該今季忍完算數
屌佢都廢事
可能成日同max一齊屌9佢

Leclerc 係贏tow

我圖

原來動畫版只係劇情一半？

圖話條胎上唔到working window
無乜grip

真係好撚無陰公
自己隊友都線9佢

秦仔玩乜鳩出medium?

動畫去到f3000就完咗

？？ 我無睇過動畫版，漫畫結局係澳門 F3

alb黃軚

RB 開始迫害佢

都唔知法拉利憑乜用黃
陸仔都算
圖架車都用？

反正頭兩lap都入pit嫁啦

they race me so hard

ALB實Top 5

公公硬到聽日！

漫畫呢

之後換條白

渣地力

揸乜柒

揸地力

渣渣輝D FD

再慢過gas 就無工啦下年

揸地力

大家相同策略 無逼害 grazie

max有機會wor
除非平治有沙包

秦仔隻雞可唔可以快啲上

到平治都轉用medium

想睇Hulk

唔知有冇聽錯
啱啱丹尼爾話場地溫度凍咗
所以頭三位嘅成績都唔係話特別快
然後老前輩話入嚟到Q3，玩咗三轉場地揸地力好左好多

下？咩事呀推翻丹尼爾講既野喎

黃軚出黎搞笑

威龍整車都好慢下

係我聽錯 定係鄧公真係成日都講 “zhua” 地力
聽到好un耳

應該紅胎 chur盡挨唔到一圈

同大牛差幾皮

你估隊隊都係紅牛咩

出到黎可能剩係跑到一圈

紅牛：其實唔難

公公用緊黃out lap

傻鳩albon 咁樣諗住偷時間

咸先岩

如果 4 萬冇跑Q3，係咪都係 P10起步?

如果四萬出唔切，ocon會點

係

兩個都係黃

會點

我氣

gasly會唔會紅胎偷到雞呢

公公op！

4萬仲未出喎

唔知呢，跣9個隊友

公公

睇黎黃先岩場地溫度wo

不得不說 橙個個星期都多啲sponsor 又多左個dufry

聽日咪又係比咸過

全程係影住Sai
但就話係牛奶仔
過完線出埋時間
都唔知自己講錯
依個垃圾評述員都算犀利

公公又硬

應該唔出

秦仔P4

小保子攞完pole聽日咪又係做阿二

嘩屌 鹹狗玩撚曬

屌

屌你老母

原來黃色先係最好
拉利又贏

泰仔

咸9 652wor.............

秦仔要搵工lu

真係服撚左咸狗

秦仔去吱吱吱？

紅牛搞到我哋對pit crew有太大期望

屌你老母又逼害我保

痴線咸..

公公跑少左咸狗一轉

秦仔連輸兩場比垃利
今場仲輸埋比checo

雞條廢秦未

我鹹又然

聽日又可以睇巡遊

下年仲見唔見到秦仔

ham真係痴線架

公公個樣灰到

get in there lewis

你班友咁就燈走公公個pole

44 77 33
咪一撚樣

sorry,計錯數，第二個hot 過左鐘添

咸癲架

屈撚左機

個場地最後係咪變快左，先搞到用medium 快過soft

公公硬都講得出 訓醒未

公公如果有多轉未必輸

係咪火雞站講大牛位邊個坐？Horner唔好等啦，今站講啦

換 Yuki 做亞洲代表

點解你會有咁既幻覺

可能同英國 2 咁上下

不如講左邊個冇得坐先啊

應該係凍左
紅胎keep唔到溫度
咸佢走兩轉,條胎就有速度
我見佢改善到自己時間

咸特登提早出嚟碌
因為條medium扯足兩圈入工作溫度
會刷到快圈
公公太遲出車

唉我屌你老母

魚雷

我終於體驗到山西豆腐隊個『做咩啫，我想踢波呀』係咩感覺

可能硬到既
不個正賽起步都一定衰，所以無分別

公公教曉咗我哋咩叫人定勝車
明明同Ham同一架車都可以同佢差一班

我覺得咸心中有數 預左自己做兩個圈
公公可能傻仔聽車隊講做一圈

你知，我知，單眼佬都知

古達扑咪

17年開始教曉左你幾年
咩叫無撚用

咁算唔算輸個 engineer？
公公應該係聽engineer 話要幾時出？

雖然今個星期rb2個老屎忽日日屌秦 不過邊個上到去 唔請外援 又氣咩 定魚雷

如果albon真係比人踢走希望搵Yuki揸 只少仲有個亞洲人睇下

原來係公公自己揀跑一轉
咸狗真係勁，計得咁靚

唉 聽日又要睇咸狗92冠了

聽日天氣預報話會落雨 希望唔好流浮山

依條track Q都咁多spin 聽日應該幾好睇

唔想睇咪quit, 我鹹會成日出現

支那周

啱啱升上 F1 應該唔會入大牛住啦

公公應該可以走多一圈。自己收油

應該係咸自己最後決定再chur多圈
佢feel到條胎ok
車隊見佢夠時間咪ok

engineer會比建議你
但你可以決定連扯兩圈定一圈定勝負
咸明顯揀扯兩圈
公公就拖到輕油一圈(但其實佢sector 2有wide咗)

我寧願睇泰仔 角田都唔想睇China周

我太陽神自己做埋engineer都贏佢啦

Ham: I can't tell how hard it was today

我覺得albon唔會炒 最多燉冬菇落返細牛
當然佢可唔可以好似氣咁bounce back 就睇佢做化
同埋下年yuki仔升上嚟會放棄邊個就好難講

屌
聽到好撚感動

細牛應該係 氣 + Yuki 啦
大牛就

咸真係大把貨慢慢派，佢要刷快圈仲簡單過開燈制

條屎忽鬼係個胎仔到簽名+影相
呢幾個動作做撚到熟晒

會越行越熱

仲要唔攞走

場場都話落雨架啦

收到風玩到悶了，準備退出F1

鬼有位咩，一年十幾個

T1

你叫佢唔影相先唔熟

聽日陸仔p4起又拉籠
佢就一停策略妹下妹下，妹到好成績

頭2位自己慢慢鬥
Max自己一個人玩

完

去同youtube寶鬥xtreme e

泰仔比多半季佢之後先踢落細牛 然後比Yuki上大牛

一人開一隊？

支那周有排都冇車揸

揸大灣區果啲比賽

ham pole lap
隻隻灣都hit apex
雖然有幾隻甩甩地尾
公公s2 ran wide 有d影響
但拎d線路始終無條老mk咁好

有機會係
大牛: Max + Hulk/Per
細牛: 秦+ Yuki
Gas過威龍

今站冇睇，我圖又俾叻叻拋離

咦 motogp果邊
貴晶哥拎pole wor.....
康打臨收季先發力咁頂引

大牛架車到底有幾難玩真係冇人知
唔係阿MAX咁玩法 應該都係死得

想睇Max + Hulk
gas最好踢走到on9con過威龍
但要拍住黑氣石都係慘

呢個係好多人都想見到

你想佢提早退休都唔好拍佢落大頭 留個位比未來wdc ocon

ocon去打交

雞車係咁玩架啦

其實佢每次搏一停都好成功
慢但反而養軚唔錯

可能gasly去威龍係真
但ocon去牛係流料
一個連威龍都未揸掂點揸架大牛

作小說咩

阿教授撚狗姐
佢咁撚醒 見你地記者咁問佢 唔通直接話係呀,我地同gasly溝通緊咩
全世界 你知,我知 我隻狗都知
大牛唔會揀ocon啦
佢問題答問題 帶你地遊花園

擔心PER去RB會好似係老麥嗰年咁

問Alain Prost黎架
呢條老油條點會比記者套到料

其實氣個約幾時完有無人知？
你吹到幾撚勁，大牛唔放一樣吹漲
如果真係得罰Newey 的話氣未完約都唔撚洗諗

gasly 秦仔 魚雷都係今季完約
所以先話紅牛要一次過執3個位

玩9 toto 兩個親生仔冇車揸

英國站佢真係好撚勁

一個ocon 一個邊個

Russell?

啱啱先搵返本manual

羅素無車渣咪做住太監先囉

落去同 Nyck De Vries玩吱吱吱

咩係吱吱吱?

FE

落去做teslun國際版
但係我覺得留Vandoorne機會多D

開定先

咸撚個lap 仲未攞盡哂啲位仲有得推

痴線唔記得貼link
F1 2020 葡萄牙站 討論區 2

One hour ago Vitaliy Petrov`s father was killed in Russia.
Facebook見到 唔知真定假

係真

RIP Alexander Petrov

D人話老MK請人做

出咗街冇睇
vettel又做乜鳩

落地獄

比team撚
我Q2用黃胎做lap唔得都係比條新黃佢

好似話係佢自己揀要黃軚

今日葡國站開跑時間 2110
嚟緊幾站開跑時間：
11/1意大利 3(Imola Autodromo Enzo e Dino Ferrari) - 20:10
11/15土耳其 - 18:10
11/29巴林 - 23:10
12/6巴林(外環) - 01:10
12/13阿布扎比 - 21:10

所有時間均為本地時間(GMT+8)

Thanks ching

嚟緊站站唔同時間
等睇又嚟完場先發現場車早咗開波

1002